一份寫給未來的祈願

因為一個無法解決既原因，我同女朋友分開左。
至於有無其他原因，我不應亦無法去猜測，至少不是帽。

事情無分對與錯，不過無可否認既係，的確係我既責任，導致左呢個結果。

我依然十分愛佢，不過理性話俾我知，必須停止搵佢，要俾大家時間。

對於我黎講，對佢好愛佢錫佢，只係一份單純的愛，有佢令我心無雜念，就算有靚既女仔埋身，都無動於衷。因為我真係想做一個專一既男人，令我可以安心於其他領域上追逐，衝刺。

係暫時分開既呢段時間，希望大家可以做到自己想做既目標。

佢將來可能會搵到個比我更好既男朋友，如果出現左既話，我都會衷心祝福佢，亦都會無條件繼續係佢身邊支持佢愛護佢。

因為佢我先明白到呢首歌既真正意思，多謝你係我人生出現。

願我倆可於未來再相見，願我倆於未來一切安好。

我會堅持呢份信念，抱持呢一份希望，好好收好呢份愛，勇敢的走下去。

多謝大家入黎睇我廢噏

加油啊 一定有更好既人喺前面等緊你

多謝你，原本我對未來充滿信心。

睇黎而家又要繼續探索呢

唔明點解咁少人覆post 樓主講得好好
多謝你 將我心入面一啲諗法用文字表達得好清楚
我同前度女朋友分開左一個月了
希望係未來真係做到呢啲野

共勉之

唉我仲要係一個人去左澳洲兩個月佢就同我講分手

無朋友呻對住四面牆，好不容易先走出黎

希望兩年後，或者以後有機會可以再有緣份

我係去左美國兩個月
巴打幾歲？

28歲

寫blog 去返fb

討論區唔可以分享個人經歷感想，睇下有無同路人互相分享經歷同心得架咩？

咁樣既話感情台九成Po要走喎
麻煩哂呢位施主出去每個留返個言

咪撚理佢啦 條友都痴線
巴打大過我好多
不過諗法有啲接近 我想學野

有咩好學，想唔放低都唔得

專心返工，放工去踩Roadbike解壓

Chur盡個人慢慢放低

澳洲夜空好靚，我住西澳，無乜光污染

唯有最好自己先有未來，有希望

我同佢分開左一年有多，前頭都唔識諗，到最後佢留低幾句就block左我，之後個年我好努力 雖然未番工，但就己經出過國比賽，係幾個committee既member，亦都認識左好多行內既人。

近排見番佢，同佢關係慢慢好轉緊，可能真係一年時間既改變，唔再係單單追番佢，而係想變得更好去見佢，比到更多更實在既野佢，令兩個係日後既路走得更穩健。

當然我其實從來都冇放棄過佢，只係換左個角度，去為佢當日講既野努力，我都好多謝佢，我果然冇睇錯人。

最後都祝福大家 祝福自己 就聖誕口廿 要比心機啦

加油啊

不過單身聖誕都無所謂啦，我認真拍拖撚黎

你get錯我意思啦 我意思話聖誕去搵番你前度呀 我都好認真

我係澳洲，返去到得嗰幾日陪佢，佢講到明話咁樣仲辛苦，因為要再分離

我都同男朋友long d 之後因爲一啲唔係一時三刻可以解決既問題分左手
大家都要係愛大家 我亦都冇諗住放棄佢
希望解決左個問題我地可以一齊返

呢個post有點醒到我
我需要放低佢 為自己努力
亦都俾時間佢去解決個問題
希望我都可以做到呢個post講既野
但係我仲未有信心

*仲係

估唔到有咁多同路人
多D講出黎，傾多D，至少俾自己諗法講出黎先，再先集思廣益

計劃好再勇敢踏出第一步，一定得架
我都好希望第時有機會相遇時，係一個好Sharp內外兼備既好男人

而家努力緊，即使身體係分手後受負面情緒影響差左好多，但一諗起佢，我唔想停

加油啊

無論點都好，結果都係對你自己做好

多謝你
其實成件事發生左只係一個星期
同時間返學final year好大壓力
仲要係外國讀書冇屋企人陪 要自己去面對

理智上我會覺得對佢最好會係俾時間佢去解決呢個問題
好過將個問題一直拖落去
但係心底裡好掛住佢好唔想分開

同身邊朋友傾
有人同我講下個會更好 唔好再留戀係佢身上
但係我都係覺得我唔會放得低佢
我覺得我地係啱既人 但係喺錯既時間一齊左
希望下次有機會會係啱既時間 遇上更好既大家
唔想俾太大期望 好驚會好大落差

呢個星期心情都大起大落 好矛盾
唔知應該點做

我同你既情況完全一模一樣

想大叫喊發洩記住果斷做

唔好屈住屈住

絲打你去左邊讀書

好感動搵到有類似情況既人
個種爭扎好辛苦
仲要返學都要諗起以前同佢係學校既回憶
我係英國讀緊 天氣越來越凍
已經喊到眼腫曬又唔化妝返學
完全放棄自己

係辛苦架
但請你好好振作，係呢段時間係好難過

記住，你屋企人，你朋友，就算網友們，其實都支持你
暫時將心力放係讀書上先，見步行步，做好本份

咁先會見到有希望

加油

啱啱同左佢講我地都係唔好搵對方住
希望可以幫我振作
唔好放咁多心力係佢身上住
希望咁樣做會係值得啦

其實我不知幾想揾佢幾擔心佢

但理智話我知，唔可以

快啲專注返自己，屋企，同朋友度

再諗佢無補於事，仲會唔小心做戇鳩野架

我上星期就應該唔好再搵佢
但係大家都忍唔到
我應該已經做左唔少戇居野
分左手之後我開始寫日記 想記低自己點樣振作返
咁做好似好傻